究竟靚仔既待遇係點

好想知

問我
你問我答

冇錢咪一樣

你待遇既相反

靚仔表示同普通人一樣

有錢先係屈機，d女知道你有錢已經西水流晒出黎

啲女都會特登將啲明明唔關我事既野
扯埋落我身上
以為咁樣就可以同我拉關係 死開啦

成日有d女自動獻身 真係好撚煩 成隻狗乸咁

岩

以前覺得好，依家覺得越來越唔好，因為好多人都係以貎取人(好似波大冇腦咁)
現實係有錢最實際

好易吸引錯既人
當你發覺果陣已經太遲

係街會畀人望同攞ig
試過好多次

冇錢一樣梅

會成日有囡追住我條撚黎含 好chur

真係慘 成班又係到ff

係街會俾女問拎電話
利申: 試過

真

好容易屌到毒撚屌唔到既女

我都想知

初初出黎返工會有好多女仔APPROACH
男上司同同事會眼紅玩鳩你

樣衰柒頭連錯誤既人都吸引唔到

去茶記咪可以體驗下囉

通常都係口頭讚兩句咁

總括而言唔會及有錢既待遇好

日日都要諗屌邊條女

行市阿嬸會俾棵蔥你

講明先，個靚仔係我朋友，唔係我

bb

俾我感受到一次就好

其實無，除左好過樣衰毒撚少少，最少d女會願意搵你同你傾計之外，無乜特別待遇。
現實社會有錢好過。

當然，靚仔係你中學果陣係吃香，叫做單憑有樣溝到女。

但如果你遲發育，發得耐，初中仲係成面暗瘡，你靚仔吃香既時段都失去埋，咁就仆街了。

除左好過毒撚少少，係無分別。

唔會屙屎?

好多女問你拎電話

咁你應該唔知毒撚係幾慘

食叉鵝飯有肶

自願做你肉便器

冇咩特別,多少少異性朋友但唔會係女朋友

Same here
其實女朋友都有但通常好短

無論講d咩爛gag d女仔都會笑得好開心

俾女主動約 人緣會變得好，會有多d人願意同你傾計 就算你出去搵工你俾人嘅第一印像都一定唔會差 成功率都會高d

叫雞啲囡會環吹同投入啲

買甜品啊姐送雪糕

屌你喪屍片咁

你咁講，又好似已經幸運過毒撚好多。

企係個樣衰既有錢佬旁邊，一樣唔夠做寧願有錢

除非你靚到成個古天樂 金城武咁極端

其實無咩特別

利：唔靚仔

係咪瘋狂有蝦條食

成班油頭毒撚係到發表意見

女仔一定係鍾意靚仔多d
講錢個d是咪on9

屌你老母留名

呢個真
d港女同事無聊到玩鬥快同我講第一句野
男同事成日有意無意笑我gay
但耐左興趣大減其實同普通人一樣

講甜joke 女仔笑

咁都講得出知你唔係

個人無內涵咪咁囉
玩完就唔撚理你

成班又ff

女同事會主動問一唔一齊食飯
跟住傳野遞野果陣可以摸女同事隻手
（我say sorry跟住佢地話唔介意）

又有d師奶叫我著起件衫睇下個size岩唔岩佢地果仔
利申做u記

呢個真
有次去puma買鞋
有個家長叫我幫手試下件衫

會有好多食唔落既肥婆同你示愛##fatc 點解得肥婆？因為你冇錢囉

識個fd幾靚仔
試過同佢聚舊食飯
一餐飯有兩條女問佢拎電話

平時同佢係街
又會有女問佢拎電話/fb/ig

只要佢單獨企係街一陣
例如同行fd去廁所佢係外面等
約集合佢到咗等 就會有女撩

我相信果啲女
佢要屌隨時都會送上門
睇眼神同笑容
都知問緊我fd拎電話果時都濕撚晒

但窮撚公屋仔黎
所以佢拍過好少拖 話無錢

咁已經唔係幾靚仔啦大佬

識咗好多年
同咪男睇男 同女睇男唔同
我真係覺得佢只係幾靚仔
所以都幾驚訝佢咁好桃花

咁撚誇
係街真係未見過有女仔主動聊男仔
even男聊女都唔多
你話有活動就有機會姐

我自己最多就試過幾次係ig fb比女聊傾計
依家仲keep緊

宜家先知連登咁多靚仔

咁Ig我都有
有咱女like佢相一排就會direct你

錯字 啲

吉魚蛋多兩粒

成日無喇喇有女埋身 多數都係錯既人
靚仔真係無乜用

應該係比人覺得係player
利申：樣衰乜都唔知